有時係度諗，有冇啲人係棄養扮執到

先講明，我唔係針對任何係度開post既巴絲打。我覺得願意領養、幫助動物既人真係好有善心。

我知道每日都有寵物比人棄養，同時又有好多巴打無私付出幫緊啲動物揾新屋企。

但會唔會當中有一兩個人渣，自己棄養，再開post擺上網扮執到，話自己屋企唔養得，乜乜乜......

我真係好撚無聊

有呀 我每朝都棄養隻狗，每晚再同自己講 領養番佢

至少佢有幫隻寵物搵後路

我老母都會咁做

我覺得實有呢種人

你係咪已經對呢個世界冇晒信心

時不時會係度思考啲黑暗野

人與人嘅信任完全崩潰